人民日報—美國中期選舉兒媳，中國民主集中制才是美國學習榜樣

可以集中嘅民主
中国又贏